有隻舊flash驚想搵返

唔知好似係新線上遊戲地帶嗰啲網度玩嘅
係關於殺左人之後要毀屍滅跡
限時之內要收埋啲殺人工具、屍體